in完［無良］就知ikea HR 好

請muji interior advisor 就問我ikea interior designer 有咩分別 自己公司野又唔講 係度套料 係咁講要請sales 執倉 摺衫
成個 designer manager 坐係度又唔講design野 係咁講追更 收夜⋯

份份工都收12:00-1:00 反駁我 返一日 返去玩 兩條友傻撚咗
總之達到要求就反駁 駁咗先

無料又要同ikea 比
人哋HR唔會兩手fing fing 先囉
Ikea成個圖表了解員工
唔會坐喺度咩都無 見你履歷逐個串
更加唔會卒鼻抹面 唔耐煩
呢啲專業冇得比

講到9成執倉 摺衫
唔通叫Styling Advisor 畫cad咩
冇客到咁 不如摺咗佢
調啲資深sales train畫cad啦

1999

Too long

你表達能力都幾大進步空間

份份工都收12:00-1:00 反駁我 返一日 返去玩 兩條友傻撚咗

垃圾工襯返樓主

樓主中文拎U?

你講咩撚野

Muji HR 唔請你的話 我覺得佢地既決定十分正確

真係睇到一舊雲

全部中文字我都識

樓主低能？

到底你講緊乜

畫cad畫到有語言障礙

你up乜春呀..

有無翻譯？

Communication skill尚需極大進步空間

樓主有心上黎呻不如草下稿執執佢先
睇你篇野我個腦自動開左「生肉漫漢字mode 」

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

樓主終極1999
如果俾我in一定唔會請

新語言？

咁你其實in緊咩
我睇完成段都唔明你up咩春

練好d寫作先啦，笨蛋

唔理間野有良定無良
表達能力咁差點叫個客buy你

我都諗起呢篇潮文

咁嘅表達能力, 倉都唔請啦

以為得我一個唔明 好在

呢句我真係睇極都唔明

呢篇都易明過樓豬果篇呀

無印不嬲垃圾 佢前線個流失率高到

點解我睇極都唔明

我認同樓主個標題呀！
因為ikea咁好 履行社會責任
請左樓主

無良應該要學下野

有冇翻譯

都知你up乜柒

後生仔檢討下自己先,唔好下下插人乜乜柒柒

不過弱智又好難知道自己弱智既

重開啦樓主

公審不成反被撚

真係睇唔撚明

組織好些少先開post
1999

即刻駁咀

嗡乜撚呀你

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

唔怪得條友要串你架喎

中文真係好神奇
明明隻隻字都明 都好似睇緊第個民族既野咁

樓主咁樣起人底真係好撚缺德 唔係你起左人就大哂

睇唔明

Muji請interior advisor 就問我(之前份）ikea interior designer （同呢份）有咩分別 （個hr) 自己公司野又唔講 係度套料 係咁講要請sales 執倉 摺衫

（個hr）講到（份工）9成執倉 摺衫
唔通叫Styling Advisor 畫cad咩
冇客到咁 不如摺咗佢
調啲資深sales train畫cad啦

個 designer manager 坐係度又唔講design野 係咁講追更 收夜⋯

（佢地話其實設計呢行）份份工都收12:00-1:00
反駁我（講話）返一日（其實係）返去玩 兩條友傻撚咗
總之達（唔）到要求就反駁 駁咗先

（MUJI)無料又要同ikea 比
人哋HR(起碼）唔會兩手fing fing 先囉
Ikea（會整哂）成個圖表了解員工
唔會坐喺度咩都無 見你履歷逐個（樣）串
更加唔會卒鼻抹面 唔耐煩
呢啲專業（你Muji同ikea）冇得比

垃圾。見份工都要擺鳩人上黎，做乜鳩姐。

應該係樓主
之前份份工返1200-0100 點知個HR就話鳩佢返工係返去玩
樓主就嬲嬲豬話in佢個兩條友傻撚咗

利申：閱讀拎U

連登翻譯家出現了

睇完翻譯 問下你覺得兩份工有咩分別有咩問題 點解會覺得係套料 真係R撚爆頭

明明篇野係中文字...

樓主幾歲
咁撚小朋友

語言學博士

對住你好難唔"卒鼻抹面"

上面d專家令我開始信有動物傳心師
咁都知樓主講乜

到底係咪我中文唔好 每隻字我都識但係我完全睇唔明條柒頭up乜

連登終於有新1999潮文
好滾動

唔明

我仲以為得我睇唔明

句子基本結構需有主、謂、賓
樓主小學畢業未？

嚇死我 以為我有問題 見到d留言先安樂番

樓主潛水了

咁都睇得明

Ikea咪又係垃圾

睇完翻譯都係覺得睇到好頭痛
根本成段野打咁長乜內容都無，只係求其係度呻

樓主去咗邊

一鳩舊撚柒閪舊
簡稱 19907hi9

終於有新1999潮文

只不過等馬路幾秒鐘
係我後面叫我捐錢
咁我一個微笑拒絕 但其實拎緊個錢包出嚟 個阿婆即刻鬧唔切 （咁後生都唔捐錢 無用呀你…。）
即係咁
呢個［長者享樂慈善社］搵埋啲毒舌癈老 心地咁差 就咪學人行乞募捐啦

之前已經有同學提醒過我
叫我咪捐比D阿婆 不過手快捐左
嗰時個阿婆已經出口成文 讚到我天上有 地下無 不過你踩親我條尾 咁啱又走咗架車 畀晒機會我 咁我就影你出嚟la

佢之前開d po都幾搞笑

唔能用鐵板上隔離班粉腸, 咪唔能知我攬女鋸和牛~ 我條會女詐形的嗎~, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲~~

份份工都收12:00-1:00 反駁我 返一日 返去玩 兩條友傻撚咗
呢句最勁

翻譯大師

Translation server error

我都唔知你UP乜9，1999

呢篇完美示範中文其實有grammar